連咗VPN用唔到web版tg同Netflix，有冇解決方法？

Netflix時得時唔得，tg就點都唔得，點搞

Netflix冇得搞，佢哋係會block vpn

無分別

tg有得搞嗎

唔好連vpn囉

邊間 vpn

用鯊魚開心睇netflix wor

係，我又比錢轉左會

Nord

用咩 ser

Auto，通常連返香港

唔怪得慢咗

用vpn要喺google道search netflix先入到
直接bookmark嗰啲係入唔到
再唔得換過個server通常都得

點解要連返自己地區 ser 睇 Netflix

我連vpn又唔係為咗睇其他地區Netflix，有乜問題

佢嘅意思係，其實冇咩安全咗，個server喺香港，其實都未必安全得去邊

我又唔係要做啲乜用咗vpn起碼可以隱藏自己address喎請問有乜問題？？？

Netflix hide嚟做乜，你又唔會post嘢

喂大佬咁你開住部電腦唔會淨係開一個Netflix下話

nord冇得set邊啲流量經vpn邊啲直出咁廢嘅咩

咁可能我唔識

利申冇用過Nord

nord要熄cybersec option

好奇一問，你係驚國安法所以用vpn定想睇其他地區嘅戲